單身傳穎渴望被買單 有無手足幫幫佢？

藝人傳穎（Theresa）穿上露肩短裙到大埔出席新春活動揭幕禮，與卡通人物合照，並在巨型利是封寫上新年願望。問是否需要行桃花運？她表示：「還好啦，應該個個都想要。（新年願望係搵到另一半？）希望可以全年無休咁工作，另一半要出嚟嘅時候就會出嚟。」

回港度歲拍電視劇

Theresa的農曆新年將在香港度過，因為有幾個月都會喺香港工作：「過完年就開始拍劇，我嘅部分主要喺香港同深圳，同內地同香港演員合作。」她笑言角色要講不純正的普通話，但現在自己的普通話卻說得太純正，坦言很久沒有拍時裝劇：「比較活潑可愛嘅角色。（有冇愛情戲？）未知，要等劇本，對手就未講得。」

回家有皇帝式享受

由於家人已經習慣Theresa經常不在香港，而今年難得留港度歲，笑說每次回家都有皇帝式享受：「開心嘅係我，但辛苦咗我媽咪，成日都想煮嘢畀我食。（催你搵男朋友？）係我媽咪每年嘅新年願望。（介紹男朋友畀你？）冇，我話有啲嘢話唔埋，可能突然結婚畀個驚喜佢。」問是否接受閃婚？她認為OK，覺得是時候就會結婚。

傳穎

同個北京富二代玩完

個樣好膠

但對腳好撚正

佢養埋我 我真係唔介意啃左佢

乜水傳穎

講腳一定玩同門既 miki

唔使要求好有錢真係肯

見親佢都淨係諗起羅仲謙大大力打佢

唔啦，都唔講得粗口

大陸整容雞樣

腳正

送我都唔要

而家啲傅媒真係

呢個version幾

名都打錯 好慘

傳媒由唔知幾時開始成為唔重視文字嘅文字工作者

哦原來係佢
佢講野好斯文架
上次佢唔小心講左句:仆X
即刻嚇到入廁所打冷震

月入10萬使食你

又邊返正常樣既,我記得佢有排成個公仔咁

miss傅穎UFO so much

唔係同個蒙古人一齊咩

夢裡冒險 總想見面
為愛歷險 找到信念

唔可以講粗口,不了 等陣同人打機講多兩句粗口聽到又話頭暈

留在彼此的身邊屌打你

係.. 呢個樣我覺得OK WO.
早排果個樣外星人咁撚樣

波太細 曲奇成隊都無波

how old are her

佢對腳真係

一直覺得佢正過stephy

愛與勇氣之光

咁多年都咁白滑

做乜撚野姐你

樓上

其實佢個樣冇點變

Theresa bb

咁耐仲未有呀婆底褲圖

個閪應該有佢對鞋咁黑

當年yahoo知識+ 搵左佢問問題
佢問啲人「我的中文名字—傳穎是否真名？」

有 我要

我覺得都仲幾撚正喎

對腳真係好正

番澳門喇

老雞

以前高登仔叫佢做粉人

傅穎見字請pm

講咁耐都唔見

估唔到keep得唔錯
對腳

嘩 全新一手好靚既真心大平賣

我要
屌完先算

我敢擔保冇一個連登仔唔狗衝

Pm我

未似聖母瑪利亞 也不免....

個樣去到第幾代 ？變左沈大師咁既樣

好撚正啊

我覺得ok架，不過我識唔到佢者。

古龍代言 覺得佢最五

正

吃了屎的女孩

好想玩腳交

33歲咁黑
不了

點解而家睇仲正過當年

同場的傅穎 （Theresa）就談及日前在森美 的棟篤笑中被指講粗口，她解釋說：「因為有報章將我所講那句改為『黐X線』，大家才以為我講粗口。」她又笑稱在中學時試過在廁所內對自己講了一句「X街」，之後自己卻嚇得整個人打冷震，從此便不敢再試。

其實幅相個妝似返當年
之前佢唔係有條片化返當年戀愛自由式個妝咩

細個成日J佢

凍撚死佢都似

點樣呢條賤男羅仲謙打完女人都仲可以繼續做男主角繼續喺娛樂圈生存
依家夜晚套無間道佢有份做男主角（利申冇睇）

結婚仲要係楊怡貼錢

應該好臭

拍拖打一鑊
復合打多鑊
笑到跳制

呢啲先好
扑嘢易啲搞到高潮
係咁對住佢爆粗佢仲唔震過震蛋

依家d傅媒真係

其實呢幾張圖係新定舊

上年唔係話同個蒙古仔一齊 btw佢真係好正 以前細個都好鐘意佢

嘩呢位大佬，英文lar lar 聲喎

第一張同周曉涵撞樣

otherwise, they would have been named:

They are named Cookies for a reason you know.

#商品條例

傅穎甩泳褲

好想拎佢條阿婆底褲瘋狂劣鳩

埋單呀，買乜鳩單呀大陸仔

隻腳

我會講粗口，所以不了

佢想表達啲咩

Theresa真係好無自信，次次出嚟都濃妝豔一臉俗氣，根本佢淡妝先最靚！！！

咁撚老，不了

連登仔一撚日都講粗口
搞到人哋嚇親一日震到黑就唔好啦

打冷震，不了

我要佢對腳

初初係，而家Stephy大拋

獻醜
你收皮兼食屎再自認廢柴先學人回post 啦撚樣

唔係好覺

來吧你都做怪物

對腳正到……

我可以

我ok

同阿嬌一樣眼角高啫

其實呢個效果好難唱

Bill叔叔

日日逼你聽佢唱花吃了這女孩

幫stephy埋單都好過幫佢啦 兩個差幾班

其實初出道後個期最正 btw 法官大人我屌

清秀

反正都整
好心隆下胸啦

Stephy有6,7千萬身家，娶Stephy隨時可以食軟飯
娶佢就冇咁既可能啦

錢大康同佢一拍即合

呢個係傅穎
我記得果個係粗口會打冷震果個

你估搵到有錢佬埋單就掂咩
睇下黎瑞恩、羅霖、朱玲玲

係佢幫我埋單

sor巴打點錯了 負左sorr

朱00係連續兩個有錢佬埋 勁

對腳well done

交比我

整容整到咁樣衰
明明想當年同Stephy爭上位果陣都幾靚
可惜而家Stephy完勝

死剩對腳

呢個年齡先正
岩岩踏入中年 D女人味出晒黎

痴線30幾歲叫中年，咁咪好快死

stephy會唔會要你呢啲酸臭毒撚埋單呀，分清莊閒未呀毒撚真係特別多幻想

比人玩到殘啦呢條G